元朗好撚臭啊 有無人聞到

點訓呀

Mk都好似有
咩事

好大陣味傳入屋企 似坑渠臭味